Joy@Red Velvet着撐女權Tee惹爭議

韓團Red Velvet成員Wendy於去年12月25日綵排《SBS歌謠大戰》期間，由2.5米高舞台墮下，身上多處骨折，經過8個月的休養後，她終於相隔8個月歸隊，與隊友一起翻唱同門師姐BoA的《Milky Way》，慶祝BoA出道20周年，事務所今日公開5位成員合體拍攝的宣傳照。

而隊友Seulgi與Joy昨日出席國家氣候環境會主辦的「藍天之日」宣傳大使委任儀式，Joy其後在社交網上傳身穿印上支持女權主義「We Should All Be Feminists」的Tee，惹起爭議。

on99

有咩爭議

係韓國，講女權同其他地方講女權係2回事黎 (好似係)

有咩問題?

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

We Should All Be Equalists

韓狗好嘈

成日該該叫好煩

其實同BLM一樣, 呢班雙重標準嘅人搞到一般人一聽到呢個議題就厭惡, 真正受壓迫嘅人無得到重視。將白人同男性當做階級敵人咁批鬥, 係無助平權。

晚晚俾佢上面我下面又點話